XenoBlade 2 定Persona 5 好玩d?

正皮XB 2
負皮P5

好激烈

好難比
要講嘅話xb2太唔人性化 p5太易玩

dq11

XB2 劇情唔錯
但係個戰鬥系統真係好撚垃圾
一開戰就全部角色瘋狂鳩叫
Lv80 怪區就係Lv30怪區旁邊
攻擊略定又奇奇怪怪
敵人老閪咁遠都打撚到你
就算係細怪都唔知點解血厚到仆街
打一隻講緊兩三分鐘嘅事
開頭嗰幾章都逐隻怪清
後面就真係直接跑走就算

跟住明明係單機game又要抽蛋
如果抽唔到想要嘅屬性就會卡主線

每隻神劍成長有獨特條件
成長完個效果仲要唔係好顯著

全個戰鬥基本上就係見到既cd好就放技
放完就換神劍重覆上一個步驟
無得迴避毫無技術可言
基本上只係用等級同數值去碾壓
基本上係可以打boss打到訓著嘅rpg game

係真唔係，點解呢隻 game d game 評咁極端， 有 d 有話戰鬥好好玩， 咁巴打你有冇打到爆機？

呢隻戰鬥系統研究起上嚟好好玩，但好花時間，而且要真正識玩個戰鬥系統唔係容易...

可以用level壓
但可以低lv打高lv
配技 timing 走位 拉仇恨 樣樣都係技巧

同好多技術game一樣
玩得好就好玩
玩得差咪悶囉

Lv80 怪區就係Lv30怪區旁邊

呢一點其實似早年既MMORPG (EQ)，我覺得好懷念

頭果20個鐘頭係好痛苦 趕走晒班玩家
前期戰鬥系統鎖死晒 臨尾先苦盡甘來

大波焰好睇 主角群都討算歡心
但係敗在男主性格太垃圾

地圖、UI同抽劍都係反人性設計
係一隻優點缺點好兩極嘅作品

下睇時機連chain連御刃者,block怪技能好玩喎
小怪都打幾分鐘 基本上只要上屬性珠(輪流放level1,2,3必殺,唔同combination有唔同效果)就搞掂,chain attack都唔洗放 明明隻game suppose係要你咁玩

你要咁講p5啲雜兵夠係打幾分鐘啦,但個過程反而比較單調乏味 而家玩到地鐵站最尾個dungeon已經唔想玩落去

的確,但明左我覺得好好玩

其實有幾多人真係有玩過晒兩隻game

利申只玩左xb2,p5回合制不了

同埋你要技術回避呀果d
大佬呢隻又唔係ARPG
要玩呢啲我會去玩souls 或者伊蘇果d
而唔係喺度屌隻JRPG冇actions嘅成份

p5唔錯ge 不過不嬲覺得persona系列戰鬥系統唔太出彩(玩過3同5)

兩隻都玩過
整體p5優勝
xb2太唔人性化
不過都係好好既作品
其實兩者走向都好唔同

只有時間玩一隻玩邊隻好？

xenoblade 2 剩係衝主線都要60小時先爆到機 (我140小時爆機)

睇你鍾意邊種戰鬥模式

兩隻都要玩 但排先後就P5先xb2後
因為玩過xb2短期你唔會想玩p5
唔係p5差 係戰鬥系統真係好唔同
xb2如果你玩得精係十分好玩同已經接近動作game了
上面巴打係玩得未夠精
單講用絕招去避技同埋點樣速刷技能已經好接近動作game
詳細打走位 側攻後攻更加唔好講
今次個DLC挑戰全清心得係 極難度一定會令XB2 戰鬥更加好玩

劇情就xb2王道 p5 出色

我其實玩過P5,不過玩左幾個鍾P5覺得個劇情太中二放左...

兩隻都中二架喎 哈

唔中二就唔玩Persona系列啦

第一次接觸呢個系列

不過講多樣 戰鬥如果唔買dlc xb2真係太簡單太易 去到後面應該唔少人會悶

其實同p4比，p4係中二外表包裝一個相對踏實嘅故事
p5係由內到外都中二，我到而家都唔鍾意p5嗰種主角群嘅心態

少數成長左反而令人更加討厭個角色既game
例如龍司龍司同龍司

玩完挑戰mode打某勇者,更加覺得冇玩過一代唔應該玩

同埋好多時說明得一次同埋有啲系統係唔會講，要靠自己摸
響依個新手系統普遍白到好似教細路既時代，的確係趕走好多人
但當你摸上手熟左個系統，嗰種連技的確好爽

兩者都有爆
感覺上p5果種玩法正d(唔係指戰鬥）
而xb2 既過場就世界級，特別係每章臨完前播既過場動畫，之後黑畫面出標題
而戰鬥方面，就明顯xb2好d,半動作遊戲.但就唔多變化，黎黎去都用果幾種方法秒王，都係果幾種套路（但真心打小怪真係慢，起馬要一分鐘先打完）
P5就正宗回合制，但每次打boss都有d唔同野要做，同埋要諗砌技屬克.
但介面同user friendly方面，xb2真係
佢d教學好麻煩先可以再睇到，我冇玩半年再玩返，要上網睇攻略回憶
同埋抽角（當年仲要冇得skip），角色上限，道具上限，遠征，唔知我以為我玩緊手機game
個人感覺p5上癮性大d,而xb2就好多野可以玩，爆完機都大把做同玩

我覺得xb2戰鬥系統算係成隻驚既精華
走位放技可以取消硬直，換刀4連駁大技睇屬性上珠chain attack一氣呵成
打得好可以輕鬆挑贏高自己十幾廿lv既怪，結果一堆人話掛機自動打悶到抽筋
btw兩隻都好玩，不過p5白金就封左盤，xb2過200個鐘仲玩緊，始終p5爆左就完哂

xb2劇情都叫好....

太哲學睇唔明咁陰公

P5 多咁多...

伏GAME評話XB2好伏 但P5零伏 所以我簡P5

xb2贏演出同劇情
p５贏遊戲性, 系統, 介面同美術
本來劇情55波, 但某男角太on9, 最後bbq打王又扣分

bgm p5完勝
xb2得一首counter attack叫經典
p５首首神曲

睇落55波
但我地打緊機
唔係主力睇片同睇戲
所以p５win
xb2個戰鬥同ui真係好撚糞呀!!!!!!!!!!!!
仲有抽蛋我屌你老母!!!!!!!!!!!!!##!!!

伏game評

利申xeno fans
gears已經開始玩
但xb2 完全同xs2可以並列下位帝皇

我信晒佢地
本身買左隻仁王諗住開機打
點知睇到佢地話3星伏 即刻啪斷隻碟

平民遊戲評xb2係佢最唔公道既一次game評

XB2同XBX邊隻屎D

講到隻仁王變垃圾

「最好唔好買啦⋯⋯不過買咗玩吓都無妨」

Metacritic 俾84分都叫垃圾
條肥仔毒撚 肯定玩開200分AAAA大作

有公道過

slaptoon2 只有三個月貨仔~買既話要有心理準備啦

大部分都呃到下冇玩過隻game嘅人

仲有哲學大作No man’s sky
可以講到連埋道家思想⋯

呢筆係希治閣

Xb2 睇gamker 攻殻果條game評片啦
除左係普通話之外就冇缺點了

Xenoblade 2好壞參半

單機game要抽野
地圖難睇

但音樂 人設 故事都唔錯
玩嗰陣停唔到

鍾意jrpg可以一試

P5未玩唔評論
但普遍都好評

玩過世紀垃圾XBX未

P5玩劇情比重大d,
另外係養怪合怪

本身都鍾意玩rpg p5 dq11都覺得好玩

有諗過買唔買xb2

但見到個主角個樣好幼稚

加埋部份網上評價唔太好 所以無買

而家見到同p5比都有40個正評 有d想買

其實真係可以一試，如果真係唔啱玩的話咪放返出去
利申：2隻都打爆

xbx無限oc 好撚好玩wo
係主線又短又柒
但支線故仔好鬼正仲完整過本篇
同埋有機人渣無得輸
地圖探索又正( 無啦啦行過層樓突然企起身原來係lv90守護者 )
你問我一定覺得xbx好過xb2

含撚啦DQ11, 垃圾GAME 連配音都冇, 鬼佬VERSION 就有. SE 真係ON 9, 仲同人講因為冇時間所以冇配音, 有時真係連怪都冇呢下嬲!

兩隻都玩過 各有特色
但老任係原罪

都好玩
不過建議玩左p5先
xb2比較要耐心先體會到好玩之處

我係度諗，其實係咪多人有PS 4 先搞到個投票變左而家咁...

無語音真係差d, 但劇情都好正

P5 一開頭打鴨志田成日要返現實世界回mp
你唔悶我都悶

你竟然搵一隻敢出係多GAME平台同其他大作競爭既P5，
同隻溫室小花XB2比

p5 ，美術風格 ，劇情叫唔錯，有gal game元素
xb2，地圖靚，過場熱血，不過垃圾ui
戰鬥系統同音樂我當打和
其實都好難揀
建議鐘意玩rpg真係最好玩晒2隻
一定唔會後悔

識玩應該2日就衝到一個迷宮

我都好似係2日 同埋就算第1個耐小小 後面果d除非劇情需要 否則一take過唔難

反而會唔會係投xb2既得switch啊

同p5比都有咁多票

嬲在兩個VERSION 既野唔同, 英文VERSION 改左好多野, 日本VERSION 連UPDATE 都冇

咁你有冇玩過xb2先

XB2真心伏

XB2 都叫伏？

xenoblade 2故事唔算出色, 一般王道feel, 但勝在令人投入
戰鬥系統見人見智, 我自己接受嘅

P5就本來期待太高, 對比P4玩落有少少悶, 不過都係好玩

如果真係講RPG, 我會揀xenoblade2

其實我幾鍾意Xenoblade2 lv10-lv80既怪物都係同一區既設計，
以前好多MMORPG都係咁設計，但唔明點解咁多人對呢樣野反感。

以前就算RPG都係咁架, 不過係隔離地圖, 故事冇叫你入去但有得畀你入去嗰啲
堅係正

黎緊隻八方旅人都係咁，我demo時見到有個地方可以去，但寫住好高lv推薦。(以前d遊戲唔會提你係高lv地區 )

咁貼心冇咁過癮喎
一定要仆下街先正架嘛

隻八方旅人真係傳統RPG迷必玩

xb
有d game係唔屌得ga

XB就係一隻小部分fans聲大大既二線RPG

其實講FANS P5 咪仲多

2線rpg出左4個月賣140萬
1線rpg出左年幾賣200萬
咁個分別真係好大wor

咋？
閃軌唔計其他軌跡都百幾萬啦
GAME名又唔講日銷世銷出荷定實賣又唔提想證明D乜?

掉返轉我覺得p5過份評價咗
雖然都真係好玩

Xb2個地圖同戰鬥系統垃圾到極致
你話乜劇情音樂呀
到抵銷唔到
乜野玩得耐先知個系統好
我屌咩
起初玩個戰鬥系統已經想死既已經係敗筆啦

利申
我係一推出Xb2 就買數位版 ,依家仲好撚後悔我賣唔返出去,仲要賣咁貴
屌你老母

個地圖點解垃圾 ？

作為rpg主線垃圾分數直接砍半
支線係咁強姦前作都叫正

XB2 個戰鬥系統有乜問題？太複雜？

閃軌係幾隻加埋啊百幾萬？
原來你平時比賽會成個ip銷量同1隻黎比架？
就算比你3隻加埋都比唔上你口中既2線rpg出左4個月既成績wor
既然你咁想同我講閃軌出唔賣得，咁我咪同你搵下數據一齊大家睇睇佢囉
你想要世銷定日銷數啊
閃軌3日銷total 13萬，xbw日銷係佢兩倍
世銷就天加唔洗講啦，有架咩

留意多d熟d game界銷量先好拋出黎啦，如果xb2係2線rpg,唔知法老大作閃軌係幾線呢？

呢個真係各花入各眼，戰鬥系統呢part真係兩極評價
同時好多人都認為佢戰鬥果part爽到痴線，我都覺

呢個真係好兩極，一班人踩到成舊屎，另一班人棒上天...

但真心比較複雜

p5,xb2係咪一線rpg都有得爭議下
肯撚定二線以下嘅閃軌就咪出黎獻世啦
仲要三集加埋百幾萬拎黎同人一集比

我覺得佢戰鬥系統一定合格。

定係D人一定要「按指令」先算係RPG既戰鬥呢？

利申：自己之前只係玩過N年前既Xenogear，唔算係呢個系列既fans

捧上天又未至於既

召喚老鳩民
Xenogears廚到底算索狗定任豚

我認同佢戰鬥系統複雜，同埋講解唔足 (仲要冇得重播及再睇返教學)。

我玩果時都係要自己上網爬文先明白及摸索佢「爆珠」既系統。

xenoblade2 係我黎講缺點係唔親切，好多野要都自己慢慢摸索
(包括任務搵路)，但呢d 問題其實早廿年前既JRPG一向都係咁，
我又唔覺得算太大問題。

當年Xenogears 真係好正~

打殿下之前好正常ga

兩隻都係垃圾，真男人玩戰神，soulsborne

人地問邊間拉面鋪好味d
你就行入黎話真男人應該食牛扒

XB6呢隻game真係好大爭議

最正得5章尾，櫻花亂舞同迪雷西亞無雙
食料唔知咩叫ホムス都要提ホムホム
無啦啦整把假モナド
大樹族某支線會提兩隻巨神戰鬥
本身做得好都話當彩蛋
做得差都咁玩只係消耗前作招牌
不如玩大佢最後行埋廣志身邊果個斗篷友係阿迪魯阿笨

打錯字,XB2